{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho600543648/hotel-pakeuhabio-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698916513887&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976380756&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=133038&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202025314&selectedRatePlan=210374142&expediaPropertyId=18735739&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 파크하비오"
    },
    "text": "ホテルパークハビオ\\n\n大韓民国ソウル特別市松坡区松坡大路111\\n\nホテルパークハビオはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどが位置し、車で5分の距離に位置しています。 ここには簡単な食事ができるコーヒーショップ/カフェとフィットネスセンターもあります。 また、オリンピック公園からは4.3km、COEXからは8.5km離れています。 公共交通機関を利用したい方に便利な場所にあるホテルです。 ホテルは計19階で構成されており、客室は計472室です。 チェックインは午後3時から可能で、午前0時までに終了します。 チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインは20歳以上から可能で、クレジットカード、デビットカード、現金デポジットと写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 満4歳以下のお子様は、親や保護者のような客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペット同伴は不可で、障害者案内動物は可能です。 インターネットは共用エリアでは無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。 無料でセルフ駐車が可能で、屋根のある駐車場があります。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルパークハビオの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルパークハビオは大韓民国ソウル特別市松坡区松坡大路111に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオ周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルパークハビオの近くにはロッテワールドやロッテワールドタワーなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルパークハビオにはコーヒーショップ/カフェやフィットネスセンターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオからオリンピック公園やCOEXまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルパークハビオからオリンピック公園までは4.3km、COEXまでは8.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルパークハビオのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルパークハビオのチェックインには20歳以上であること、クレジットカード、デビットカード、現金デポジット、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオでの子供の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルパークハビオでは4歳以下のお子様は親や保護者のような客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてホテルパークハビオに宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可ですが、障害者案内動物は宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "ホテルパークハビオでは共用エリアでは無料Wi-Fiが提供され、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオの駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルパークハビオでは無料でセルフ駐車が可能で、屋根のある駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルパークハビオは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルパークハビオは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 575
    }
}